## Merge it

### Условие
Вам нужно написать функцию-генератор `merge_sort`, которая принимает на вход любой итерируемый аргумент `iterable`
и выдает все промежуточные списки, которые получаются в процедуре MergeSort от самого нижнего уровня
до отсортированного массива в конце, т.е. сначала нужно выдать список, в котором отсортирована каждая пара,
затем список, в котором отсортирована каждая четверка, и так далее,
пока не дойдем до полностью отсортированного массива. Гарантируется, что объект `iterable` выдаст количество элементов,
являющееся степенью двойки.


### Пример
```python
In [1]: from merge_sort import merge_sort                                                                                                                                               

In [2]: for item in merge_sort([8, 6, 7, 9]): 
   ...:     print(*item)                                                                                                                                                                
6 8 7 9
6 7 8 9

In [3]:  
```

### Пример запуска тестов
Запускаются тесты из файла ```test_public.py```.
```bash
(venv) kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/tasks/merge_sort$ pytest
```
